有時見d細路幾歲戴眼鏡就鄧佢慘

其實自己真心唔明
點解d女
有黑頭髮唔珍惜
係都要染
到老左想黑都冇
諗返以前
仲會溝女
仲有閒心溝女個陣
其中一樣要求
就係唔可以染髮
就算老左
都最好唔好
遮白髮
自欺欺人
不過講真
連男人都咁怕老
何況女人
太唏噓
呢個世界
表面歡欣
好多人
連自己呃緊自己
都懵然不知
連自己都呃埋
呢個世界
你凡事睇得太清楚
點會唔以淚洗面
每一樣野都教人心碎

戇鳩，戴眼鏡駛咩你可憐呀，要矯視就要戴眼鏡架啦，唔通戴護膝呀？

無知鳩嗡又當秘笈，好多要矯視眼疾都係先天，唔係個細路有得揀想戴唔戴眼鏡嘅。

仲有，而家基因受近代食物同生活模式影響甚大，好多人廿五歲未夠就雄禿地中海，
到你老咗，仲有頭髮剩，先好學人講留白頭髮啦傻閪。

btw，睇你都冇機會老。

標題戴眼鏡
內文講染頭髮

我睇左啲咩

拉

認真 你得閒不如搵啲野做
做下其他野 再諗野
唔好一得閒就諗野
會搞到自己痴痴地